成班廢老廢中唔叫野食坐老麥

係咪想敲詐老麥

呃水呃紙巾呃廁所呃冷氣

仲要d職員同佢地好fd 我地就捧住個餐無位坐

廢青革命係咪應該唔叫野飲坐Starbucks